[{"answers": [{"text": "1. оба хорошие", "rate": 44.17, "votes": 53, "id": 718258705}, {"text": "2. оба плохие", "rate": 19.17, "votes": 23, "id": 718258706}, {"text": "3. хорошее - 1", "rate": 10.83, "votes": 13, "id": 718258707}, {"text": "4. хорошее - 2", "rate": 25.83, "votes": 31, "id": 718258708}], "anonymous": 0, "answer_id": 0, "votes": 120, "question": "(1) Петя просил меня ему позвонить, пока я сидел без дела на работе. (2) Петя просил меня ему позвонить, пока я сижу без дела на работе.", "created": 1456310152, "owner_id": 130314, "id": 216190888}, {"answers": [{"text": "1. все хорошие", "rate": 49.33, "votes": 37, "id": 514834981}, {"text": "2. все плохие", "rate": 4.0, "votes": 3, "id": 514834982}, {"text": "3. хорошее - 1", "rate": 1.33, "votes": 1, "id": 514834983}, {"text": "4. хорошее - 2", "rate": 10.67, "votes": 8, "id": 514834984}, {"text": "5. хорошее - 3", "rate": 13.33, "votes": 10, "id": 514834985}, {"text": "6. хорошее - 4", "rate": 13.33, "votes": 10, "id": 514834986}], "anonymous": 0, "answer_id": 0, "votes": 75, "question": "(1) Я попрошу его позвонить, когда доберется. (2) Я попрошу его позвонить, когда он доберется. (3) Попроси его позвонить, когда доберется. (4) Попроси его позвонить, когда он доберется.", "created": 1416237980, "owner_id": 130314, "id": 157889534}, {"answers": [{"text": "1. все хорошие", "rate": 24.18, "votes": 22, "id": 498452287}, {"text": "2. все плохие", "rate": 5.49, "votes": 5, "id": 498452288}, {"text": "3. хорошее - 1", "rate": 1.1, "votes": 1, "id": 498452289}, {"text": "4. хорошее - 2", "rate": 25.27, "votes": 23, "id": 498452290}, {"text": "5. хорошее - 3", "rate": 0.0, "votes": 0, "id": 498452291}, {"text": "6. хорошие - 1 и 2", "rate": 9.89, "votes": 9, "id": 498452292}, {"text": "7. хорошие - 2 и 3", "rate": 32.97, "votes": 30, "id": 498452293}, {"text": "8. хорошие - 1 и 3", "rate": 1.1, "votes": 1, "id": 498452294}], "anonymous": 0, "answer_id": 0, "votes": 91, "question": "(1) Чтобы жена не скучала, когда я подолгу задерживался на работе, я купил ей новые фильмы. (2) Чтобы жена не скучала, когда я подолгу задериваюсь на работе, я купил ей новые фильмы. (3) Чтобы жена не скучала, когда я буду подолгу задерживаться на работе, я купил ей новые фильмы.", "created": 1412843066, "owner_id": 130314, "id": 153194925}, {"answers": [{"text": "1. все хорошие", "rate": 21.77, "votes": 27, "id": 498412218}, {"text": "2. все плохие", "rate": 4.03, "votes": 5, "id": 498412219}, {"text": "3. хорошее - 1", "rate": 2.42, "votes": 3, "id": 498412220}, {"text": "4. хорошее - 2", "rate": 25.0, "votes": 31, "id": 498412221}, {"text": "5. хорошее - 3", "rate": 9.68, "votes": 12, "id": 498412222}, {"text": "6. хорошие - 1 и 2", "rate": 1.61, "votes": 2, "id": 498412223}, {"text": "7. хорошие - 2 и 3", "rate": 26.61, "votes": 33, "id": 498412224}, {"text": "8. хорошие - 1 и 3", "rate": 8.87, "votes": 11, "id": 498412225}], "anonymous": 0, "answer_id": 0, "votes": 124, "question": "(1) Чтобы жена не скучала, когда я уезжал в экспедиции, я купил ей абонемент в кино. (2) Чтобы жена не скучала, когда я уезжаю экспедиции, я купил ей абонемент в кино. (3) Чтобы жена не скучала, когда я буду уезжать в экспедиции, я купил ей абонемент в кино.", "created": 1412829028, "owner_id": 130314, "id": 153183445}, {"answers": [{"text": "1. все хорошие", "rate": 24.53, "votes": 13, "id": 497365469}, {"text": "2. все плохие", "rate": 26.42, "votes": 14, "id": 497365470}, {"text": "3. хорошее - 1", "rate": 9.43, "votes": 5, "id": 497365471}, {"text": "4. хорошее - 2", "rate": 11.32, "votes": 6, "id": 497365472}, {"text": "5. хорошее - 3", "rate": 13.21, "votes": 7, "id": 497365473}, {"text": "6. хорошие - 1 и 2", "rate": 1.89, "votes": 1, "id": 497365474}, {"text": "7. хорошие - 1 и 3", "rate": 7.55, "votes": 4, "id": 497365475}, {"text": "8. хорошие - 2 и 3", "rate": 5.66, "votes": 3, "id": 497365476}], "anonymous": 0, "answer_id": 0, "votes": 53, "question": "(1) Серёга очень хотел, чтобы жена не скучала, пока он был в командировке. (2) Маня купила себе пару интересных фильмов, чтобы не скучать, пока муж был в командировке. (3) Сергей купил жене пару фильмов, чтобы она не скучала, пока он был в командировке. УКАЗАНИЕ: все предложения надо оценивать, имея в виду, что последняя часть относится к \"скучать\" / \"скучала\".", "created": 1412581383, "owner_id": 130314, "id": 152883176}, {"answers": [{"text": "1. все хорошие", "rate": 29.13, "votes": 30, "id": 495943395}, {"text": "2. все плохие", "rate": 15.53, "votes": 16, "id": 495943396}, {"text": "3. хорошее - 1", "rate": 7.77, "votes": 8, "id": 495943397}, {"text": "4. хорошее - 2", "rate": 10.68, "votes": 11, "id": 495943398}, {"text": "5. хорошее - 3", "rate": 2.91, "votes": 3, "id": 495943399}, {"text": "6. хорошие - 1 и 2", "rate": 32.04, "votes": 33, "id": 495943400}, {"text": "7. хорошие - 1 и 3", "rate": 1.94, "votes": 2, "id": 495943401}, {"text": "8. хорошие - 2 и 3", "rate": 0.0, "votes": 0, "id": 495943402}], "anonymous": 0, "answer_id": 0, "votes": 103, "question": "(1) Я достал телефон, чтобы, когда будет время, позвонить отцу.(2) Я достал телефон, чтобы, когда освобожусь, позвонить отцу. (3) Я достал телефон, чтобы, когда я освобожусь, позвонить отцу.", "created": 1412242303, "owner_id": 130314, "id": 152473759}, {"answers": [{"text": "1. оба хорошие", "rate": 23.91, "votes": 22, "id": 492541447}, {"text": "2. оба плохие", "rate": 20.65, "votes": 19, "id": 492541448}, {"text": "3. хорошее - (1)", "rate": 42.39, "votes": 39, "id": 492541449}, {"text": "4. хорошее - (2)", "rate": 13.04, "votes": 12, "id": 492541450}], "anonymous": 0, "answer_id": 0, "votes": 92, "question": "(1) Петя хотел стать певцом. Но он хотел, чтобы ему всегда апплодировали, когда он поёт. (2) Пете будут всегда апплодировать, когда он поёт.", "created": 1411344047, "owner_id": 130314, "id": 151498864}, {"answers": [{"text": "1. все хорошие", "rate": 8.24, "votes": 7, "id": 492541400}, {"text": "2. все плохие", "rate": 20.0, "votes": 17, "id": 492541401}, {"text": "3. хорошее - (1)", "rate": 28.24, "votes": 24, "id": 492541402}, {"text": "4. хорошее - (2)", "rate": 3.53, "votes": 3, "id": 492541403}, {"text": "5. хорошее - (3)", "rate": 10.59, "votes": 9, "id": 492541404}, {"text": "6. хорошие - (1) и (2)", "rate": 5.88, "votes": 5, "id": 492541405}, {"text": "7. хорошие - (2) и (3)", "rate": 3.53, "votes": 3, "id": 492541406}, {"text": "8. хорошие - (1) и (3)", "rate": 20.0, "votes": 17, "id": 492541407}], "anonymous": 0, "answer_id": 0, "votes": 85, "question": "(1) Ташкентский приятель попросил Петю, чтобы тот всегда звонил ему сразу, как прилетает в Ташкент. (2) Ташкентский приятель попросил Петю, чтобы тот всегда звонил ему сразу, как прилетал в Ташкент. (3) Ташкентский приятель попросил Петю, чтобы тот всегда звонил ему сразу, как будет прилетать в Ташкент.", "created": 1411343916, "owner_id": 130314, "id": 151498854}, {"answers": [{"text":  "1. хорошее", "rate": 31.37, "votes": 16, "id": 486064741}, {"text": "2. плохое", "rate": 68.63, "votes": 35, "id": 486064743}], "anonymous": 0, "answer_id": 0, "votes": 51, "question": "(1) Картошка уже сварена, чтобы, если бы вдруг кто-то пришёл, он сразу мог поесть.", "created": 1409565016, "owner_id": 130314, "id": 149634337}, {"answers": [{"text": "1. оба хорошие", "rate": 16.07, "votes": 9, "id": 486053896}, {"text": "2. оба плохие", "rate": 73.21, "votes": 41, "id": 486053898}, {"text": "3. хорошее - 1", "rate": 7.14, "votes": 4, "id": 486053900}, {"text": "4. хорошее - 2", "rate": 3.57, "votes": 2, "id": 486053901}], "anonymous": 0, "answer_id": 0, "votes": 56, "question": "(1) Я не хочу, чтобы, когда я пришёл бы в школу, мне пришлось разговаривать с Васей. (2) Я хочу, чтобы, когда я пришёл бы в школу, мне удалось поговорить с Васей. Как вам они нравятся (грамматически)?", "created": 1409562606, "owner_id": 130314, "id": 149631300}, {"answers": [{"text": "1. все хорошие", "rate": 30.0, "votes": 9, "id": 451220760}, {"text": "2. все плохие", "rate": 0.0, "votes": 0, "id": 451220761}, {"text": "3. хорошее - 1", "rate": 23.33, "votes": 7, "id": 451220762}, {"text": "4. хорошее - 2", "rate": 0.0, "votes": 0, "id": 451220763}, {"text": "5. хорошее - 3", "rate": 10.0, "votes": 3, "id": 451220764}, {"text": "6. хорошие - 1 и 2", "rate": 13.33, "votes": 4, "id": 451220765}, {"text": "7. хорошие - 2 и 3", "rate": 6.67, "votes": 2, "id": 451220766}, {"text": "8. хорошие - 1 и 3", "rate": 16.67, "votes": 5, "id": 451220767}], "anonymous": 0, "answer_id": 0, "votes": 30, "question": "(1) Само по себе приятно, что сборная выступила успешно. (2) Само по себе приятно видеть победы наших спортсменов. (3) Видеть победы наших спортсменов само по себе приятно.", "created": 1401966049, "owner_id": 130314, "id": 139503447}, {"answers": [{"text": "1. оба хорошие", "rate": 7.41, "votes": 2, "id": 428704898}, {"text": "2. хорошее - 1", "rate": 22.22, "votes": 6, "id": 428704899}, {"text": "3. хорошее - 2", "rate": 11.11, "votes": 3, "id": 428704900}, {"text": "4. оба плохие", "rate": 59.26, "votes": 16, "id": 428704901}], "anonymous": 0, "answer_id": 0, "votes": 27, "question": "(1) Он сделал так, что не зависит от родителей. (2) Он сделал так, что не зависел от родителей.", "created": 1397548080, "owner_id": 130314, "id": 132887774}, {"answers": [{"text": "1. оба хорошие", "rate": 39.29, "votes": 11, "id": 428439200}, {"text": "2. хорошее - (1)", "rate": 42.86, "votes": 12, "id": 428439201}, {"text": "3. хорошее - (2)", "rate": 3.57, "votes": 1, "id": 428439202}, {"text": "4. оба плохие", "rate": 14.29, "votes": 4, "id": 428439203}], "anonymous": 0, "answer_id": 0, "votes": 28, "question": "(1) Как сделать так, чтобы не зависеть от родителей? (2) Он сделал так, чтобы не зависеть от родителей.", "created": 1397488738, "owner_id": 130314, "id": 132809884}, {"answers": [{"text": "1. оба хорошие", "rate": 11.11, "votes": 2, "id": 417784512}, {"text": "2. оба плохие", "rate": 38.89, "votes": 7, "id": 417784513}, {"text": "3. хорошее - (1)", "rate": 5.56, "votes": 1, "id": 417784514}, {"text": "4. хорошее - (2)", "rate": 44.44, "votes": 8, "id": 417784515}], "anonymous": 0, "answer_id": 0, "votes": 18, "question": "(1) Он же думал, что ты ему сегодня позвонишь, пока (ты) сидел на работе. (2) Он же просил, чтобы ты ему сегодня позвонил, пока (ты) сидел на работе!", "created": 1395755913, "owner_id": 130314, "id": 129669320}, {"answers": [{"text": "1. оба хорошие", "rate": 45.71, "votes": 16, "id": 382987619}, {"text": "2. оба плохие", "rate": 25.71, "votes": 9, "id": 382987620}, {"text": "3. хорошее - (1)", "rate": 20.0, "votes": 7, "id": 382987621}, {"text": "4. хорошее - (2)", "rate": 8.57, "votes": 3, "id": 382987622}], "anonymous": 0, "answer_id": 0, "votes": 35, "question": "(1) Само по себе раздражает, что в \"Пятёрочке\" постоянно хамят. (2) Само по себе тревожно, что никаких вестей с Урала по-прежнему нет.", "created": 1389875387, "owner_id": 130314, "id": 119311468}, {"answers": [{"text": "1. все хорошие", "rate": 17.14, "votes": 6, "id": 382986125}, {"text": "2. все плохие", "rate": 11.43, "votes": 4, "id": 382986126}, {"text": "3. хорошее - (1)", "rate": 0.0, "votes": 0, "id": 382986128}, {"text": "4. хорошее - (2)", "rate": 0.0, "votes": 0, "id": 382986129}, {"text": "5. хорошее - (3)", "rate": 28.57, "votes": 10, "id": 382986130}, {"text": "6. хорошие - (1) и (2)", "rate": 2.86, "votes": 1, "id": 382986131}, {"text": "7. хорошие - (1) и (3)", "rate": 14.29, "votes": 5, "id": 382986132}, {"text": "8. хорошие - (2) и (3)", "rate": 25.71, "votes": 9, "id": 382986133}], "anonymous": 0, "answer_id": 0, "votes": 35, "question": "(1) Само по себе, что он выбрал эту гостиницу, странно. (2) Что он выбрал эту гостиницу, само по себе странно. (3) Само по себе странно, что он выбрал эту гостини", "created": 1389875205, "owner_id": 130314, "id": 119311038}, {"answers": [{"text": "1. оба хорошие", "rate": 35.9, "votes": 14, "id": 381509620}, {"text": "2. оба плохие", "rate": 7.69, "votes": 3, "id": 381509621}, {"text": "3. хорошее - 1)", "rate": 5.13, "votes": 2, "id": 381509622}, {"text": "4. хорошее - 2)", "rate": 51.28, "votes": 20, "id": 381509623}], "anonymous": 0, "answer_id": 0, "votes": 39, "question": "(1) Я надеялся, что ты ему позвонишь, пока сидел без дела на работе.  (2) Я надеялся, что ты ему позвонишь, пока сидишь без дела на работе.", "created": 1389555151, "owner_id": 130314, "id": 118870163}, {"answers": [{"text": "1. оба хорошие", "rate": 53.33, "votes": 16, "id": 381509053}, {"text": "2. оба плохие", "rate": 3.33, "votes": 1, "id": 381509054}, {"text": "3. хорошее - 1", "rate": 6.67, "votes": 2, "id": 381509055}, {"text": "4. хорошее - 2", "rate": 36.67, "votes": 11, "id": 381509056}], "anonymous": 0, "answer_id": 0, "votes": 30, "question": "(1) Я хотел, чтобы ты ему позвонил, пока сидел без дела на работе.  (2) Я хотел, чтобы ты ему позвонил, пока сидишь без дела на работе.", "created": 1389555089, "owner_id": 130314, "id": 118869994}, {"answers": [{"text": "1. оба хорошие", "rate": 19.85, "votes": 77, "id": 352792397}, {"text": "2. оба плохие", "rate": 11.08, "votes": 43, "id": 352792398}, {"text": "3. хорошее - 1", "rate": 47.68, "votes": 185, "id": 352792399}, {"text": "4. хорошее - 2", "rate": 21.39, "votes": 83, "id": 352792400}], "anonymous": 0, "answer_id": 0, "votes": 388, "question": "(1) Я сразу тебя запишу на 16:00, чтобы тебе не стоять в очереди, как мне вчера. (2) Я сразу тебя запишу на 16:00, чтобы тебе не стоять в очереди, как я вчера.", "created": 1383774230, "owner_id": 130314, "id": 110282165}, {"answers": [{"text": "1. оба хорошие", "rate": 45.45, "votes": 20, "id": 342957830}, {"text": "2. оба плохие", "rate": 6.82, "votes": 3, "id": 342957831}, {"text": "3. хорошее -1", "rate": 27.27, "votes": 12, "id": 342957832}, {"text": "4. хорошее - 2", "rate": 20.45, "votes": 9, "id": 342957833}], "anonymous": 0, "answer_id": 0, "votes": 44, "question": "(1) Я хотел, пока еду в автобусе, газету почитать, но народу было очень много. (2) Я хотел, пока ехал в автобусе, газету почитать, но народу было очень много.", "created": 1381616768, "owner_id": 130314, "id": 107292673}, {"answers": [{"text": "1. оба хорошие", "rate": 42.86, "votes": 15, "id": 326366873}, {"text": "2. оба плохие", "rate": 14.29, "votes": 5, "id": 326366874}, {"text": "3. хорошее - 1", "rate": 14.29, "votes": 5, "id": 326366875}, {"text": "4. хорошее - 2", "rate": 28.57, "votes": 10, "id": 326366876}], "anonymous": 0, "answer_id": 0, "votes": 35, "question": "(1) Я надеюсь, что скоро Серёжа приедет, чтобы я могхоть с кем-то поговорить. (2) Я хочу, чтобы Серёжа приехал, чтобы я мог хоть с кем-то поговорить.", "created": 1377605285, "owner_id": 130314, "id": 102291440}, {"answers": [{"text": "1. все хорошие", "rate": 50.0, "votes": 14, "id": 326365756}, {"text": "2. все плохие", "rate": 3.57, "votes": 1, "id": 326365757}, {"text": "3. хорошие - 1, 2", "rate": 14.29, "votes": 4, "id": 326365758}, {"text": "4. хорошие - 1, 3", "rate": 7.14, "votes": 2, "id": 326365759}, {"text": "5. хорошие - 2, 3", "rate": 3.57, "votes": 1, "id": 326365760}, {"text": "6. хорошее - 1", "rate": 17.86, "votes": 5, "id": 326365761}, {"text": "7. хорошее - 2", "rate": 3.57, "votes": 1, "id": 326365762}, {"text": "8. хорошее - 3", "rate": 0.0, "votes": 0, "id": 326365763}], "anonymous": 0, "answer_id": 0, "votes": 28, "question": "(1) Вот бы уже скорее наступило лето, чтобы можно было на велосипеде кататься. (2) Пусть  уже скорее наступит лето, чтобы можно было на велосипеде кататься. (3) Пусть бы уже скорее наступило лето, чтобы можно было на велосипеде кататься.", "created": 1377605144, "owner_id": 130314, "id": 102291112}, {"answers": [{"text": "1. оба хорошие", "rate": 27.59, "votes": 8, "id": 325713536}, {"text": "2. только (1) хорошее", "rate": 0.0, "votes": 0, "id": 325713537}, {"text": "3. только (2) хорошее", "rate": 72.41, "votes": 21, "id": 325713538}], "anonymous": 0, "answer_id": 0, "votes": 29, "question": "(1) Соня должна была продать машину, когда будет в Москве. (2) Соня должна продать машину, когда будет в Москве.", "created": 1377480795, "owner_id": 130314, "id": 102092833}, {"answers": [{"text": "1. оба хорошие", "rate": 83.33, "votes": 20, "id": 325713258}, {"text": "2. только (1) хорошее", "rate": 0.0, "votes": 0, "id": 325713259}, {"text": "3. только (2) хорошее", "rate": 16.67, "votes": 4, "id": 325713260}], "anonymous": 0, "answer_id": 0, "votes": 24, "question": "(1) Соня собиралась продать машину, когда будет в Москве. (2) Соня собирается продать машину, когда будет в Москве.", "created": 1377480174, "owner_id": 130314, "id": 102092760}, {"answers": [{"text": "1. оба приемлемы", "rate": 0.0, "votes": 0, "id": 318450049}, {"text": "2. оба неприемлемы", "rate": 96.3, "votes": 26, "id": 318450050}, {"text": "3. приемлемо только (1)", "rate": 0.0, "votes": 0, "id": 318450051}, {"text": "4. приемлемо только (2)", "rate": 3.7, "votes": 1, "id": 318450052}], "anonymous": 0, "answer_id": 0, "votes": 27, "question": "(1) Надо было вынести мусор, сразу как войти. (2) Я вынес мусор, сразу как войти.", "created": 1375919375, "owner_id": 130314, "id": 99876789}, {"answers": [{"text": "1. все хорошие", "rate": 53.85, "votes": 14, "id": 293555325}, {"text": "2. все плохие", "rate": 3.85, "votes": 1, "id": 293555326}, {"text": "3. хорошие - 1, 2", "rate": 0.0, "votes": 0, "id": 293555327}, {"text": "4. хорошие - 1, 3", "rate": 7.69, "votes": 2, "id": 293555328}, {"text": "5. хорошие - 1,4", "rate": 3.85, "votes": 1, "id": 293555329}, {"text": "6. хорошие - 2, 3", "rate": 0.0, "votes": 0, "id": 293555330}, {"text": "7. хорошие - 2, 4", "rate": 7.69, "votes": 2, "id": 293555331}, {"text": "8. хорошие - 3, 4", "rate": 0.0, "votes": 0, "id": 293555332}], "anonymous": 0, "answer_id": 0, "votes": 26, "question": "(1) Какое счастье, когда тебя понимают. (2) Какое это счастье, когда тебя понимают. (3) Какое счастье - понимающие родители. 4) Какое это счастье - пон", "created": 1370555884, "owner_id": 130314, "id": 92279641}, {"answers": [{"text": "1. все хорошие", "rate": 16.67, "votes": 3, "id": 274487748}, {"text": "2. все плохие", "rate": 11.11, "votes": 2, "id": 274487749}, {"text": "3. хорошее - 1", "rate": 33.33, "votes": 6, "id": 274487750}, {"text": "4. хорошее - 2", "rate": 0.0, "votes": 0, "id": 274487751}, {"text": "5. хорошее - 3", "rate": 0.0, "votes": 0, "id": 274487752}, {"text": "6. хорошие - 1, 2", "rate": 22.22, "votes": 4, "id": 274487753}, {"text": "7. хорошие - 1, 3", "rate": 11.11, "votes": 2, "id": 274487754}, {"text": "8. хорошие - 2, 3", "rate": 5.56, "votes": 1, "id": 274487755}], "anonymous": 0, "answer_id": 0, "votes": 18, "question": "(1) Только он и в состоянии решить эту задачу. (2) Все они были способными студентами. А в результате только Сергеев и стал профессииональным физиком. (3) Все футболисты месяц не тренировались. В итоге только Иванов и в форме.", "created": 1366923770, "owner_id": 130314, "id": 86434304}, {"answers": [{"text": "1. все хорошие", "rate": 40.35, "votes": 23, "id": 260489694}, {"text": "2. все плохие", "rate": 12.28, "votes": 7, "id": 260489695}, {"text": "3. хорошие - 1, 2", "rate": 7.02, "votes": 4, "id": 260489696}, {"text": "4. хорошие - 1, 3", "rate": 7.02, "votes": 4, "id": 260489697}, {"text": "5. хорошие - 2, 3", "rate": 8.77, "votes": 5, "id": 260489698}, {"text": "6. хорошее - 1", "rate": 8.77, "votes": 5, "id": 260489699}, {"text": "7. хорошее - 2", "rate": 3.51, "votes": 2, "id": 260489700}, {"text": "8. хорошее - 3", "rate": 12.28, "votes": 7, "id": 260489701}], "anonymous": 0, "answer_id": 0, "votes": 57, "question": "(1) Когда мы приезжаем в Питер, всегда дождь. (2) Когда дождь, я сижу дома и никуда не хожу. (3) Когда мы приезжали в Питер, всегда был дождь.", "created": 1364502421, "owner_id": 130314, "id": 82099861}, {"answers": [{"text": "1. все - хорошие русские предложения", "rate": 8.58, "votes": 44, "id": 259186321}, {"text": "2. все невозможно сказать по-русски", "rate": 1.95, "votes": 10, "id": 259186322}, {"text": "3. возможно и стилистически нормально только 1", "rate": 0.58, "votes": 3, "id": 259186323}, {"text": "4. возможно и стилистически нормально только 2", "rate": 1.95, "votes": 10, "id": 259186324}, {"text": "5. возможно и стилистически нормально только 3", "rate": 54.78, "votes": 281, "id": 259186325}, {"text": "6. возможны и стилистически нормальны только 1 и 2", "rate": 1.56, "votes": 8, "id": 259186326}, {"text": "7. возможны и стилистически нормальны только 1 и 3", "rate": 2.73, "votes": 14, "id": 259186327}, {"text": "8. возможны и стилистически нормальны только 2 и 3", "rate": 27.88, "votes": 143, "id": 259186328}], "anonymous": 0, "answer_id": 0, "votes": 513, "question": "(1) Она пекла пироги, пока муж сидит дома. (2) Она пекла пироги, пока муж дома. (3) Она пекла пироги, пока муж сидел дома.", "created": 1364345445, "owner_id": 130314, "id": 81692501}]